【香港禁區放文宣狂想曲】

Մի վախեցեք ինձԵս ուզում եմ տեսնել փաստաբան:Ես ասելու բան չունեմ

死喇
點解内容會亂咗碼

死啦
亂碼會唔會冇人理我……